唔好信林鄭下台嘅消息

28號（星期日）先去完689果個青少年軍夏令營結業禮，點會聽日就話因病下台

林鄭出席青少年軍事夏令營結業禮 籲放遠目光留心國家發展 (15:21)

特首林鄭月娥今日（28日）出席2019香港青少年軍事夏令營結業典禮，出席者還包括全國政協副主席董建華、中聯辦主任王志民、解放軍駐港部隊司令員陳道祥等。

林鄭月娥致辭時表示，在「一國兩制」的獨特優勢下，香港正受惠於國家高速發展所帶來的種種機遇，寄語同學要將目光放遠，多留心國家各方面發展，並以開放態度接觸不同的人和事，積極為自己人生增值，未來為香港、國家和世界的發展，各盡所能，作出貢獻。

林鄭月娥又稱，青年人是香港發展的動力，特區政府會盡力支持青年的健康成長，又呼籲同學能將夏令營中的體會和學習成果帶回學校，與同學分享，讓未來有更多同學參與此一有意義活動。

PUSH

Push

傻 咁好做下咩台 搞笑

千祈唔好下台繼續做仲好
We connect

張建宗會代林鄭，下任係何妖